美國參議員梅嫩德斯：我們可以與香港人同站和維護我們的貿易和經濟利益

pish

reply 會全部日用品，電子野都買美國貨 互相支持

佢好早Co sponsor

我食一世美國大豆都願意

why not （chew gum)

push